[北歐＋俄羅斯] wifi蛋一問- 爽wifi用得過?

兩老會係5月去坐郵輪經
丹麥 揶威 德國
愛沙尼亞 俄羅斯(停兩日) 芬蘭 瑞典
最後會係丹麥自由行多兩日先飛返黎 共 17日

想買定Wi-Fi蛋都係比佢地報下平安開心share下
兩老都會帶Ipad同埋最後自由行Google map下

一直都冇用開Wi-Fi蛋之前都係用電話卡去東南亞
岩岩做過Research (無限數據,但有機會限速,機場交收)
wifibb - HK$998.40 (x 俄羅斯)
Crazy egg - HK$1120(x愛沙尼亞) - 可用15小時
爽wifi - HK$1020(x愛沙尼亞) - 可用 12 小時仲有尿袋同旅行USB 4合1插頭

個人覺得爽wifi個package比較好

大家有冇試過用爽wifi定係會有其他牌子都好?
電話卡都會想買張黎做backup
但係有冇D肯定唔洗再set APN?兩老對科技野都唔太熟悉
謝謝幫忙!!

推落底, 睇"歐洲上網分類"